粉俠傳CASE 079 病毒

官網:
PAGE:

1

唔會睇不過幫你推一野

我睇過,真係好好睇

咁咁爾飛 最後一幅連錯字都未proof read 就掉出黎叫人睇
你都係掙扎下先

因為尋晚整完已經好夜

6

明刀明槍改個標題咪幾好

動漫台先係

10

11